突發！美國國務院警告中港政府

繼美國國會「美中經濟與安全審查委員會」年度報告，批評北京侵蝕香港一國兩制，建議重新評估是否仍香港是有別於中國的獨立關稅區地位後，美國國務院發言人諾爾特（Heather Nauert）亦在Twitter發帖，指美國越來越關注香港發生連串削弱基本自由的行動，促請北京及特區政府遵守他們對一國兩制原則下的承諾。

美帝救我

lm

MolaMola

林鄭係時後做野啦
召見美領事屌7佢

唔知中国仲講唔講不準外國說三道四呢？

去咗非洲呀

浸大錢大康出兵攻打美國未

上位好機會黎喇

召喚支那口交部

連登仔以為去下美領館遞信就會有人理你？

結果真係有用架

Heather Nauert
@statedeptspox
We are increasingly concerned by actions in #HongKong that undermine fundamental freedoms. We call on both Hong Kong and Beijing to uphold their commitments under the #OneCountryTwoSystems principle. #UPR31 #Geneva @UN_HRC

513
12:37 AM - Nov 15, 2018

反對美國干遇中港溶合的歷史潮流

777:同你地做生意無咩著數，唔滿意就唔好再干預本港內政

要不是香港，美國會有咁好日子過？

救唔救到香港都無所謂
我淨係想睇班賣港賊仆街

珍惜群組會唔會去美國領事館抗議？

說三道四 指手劃腳

你講緊 原本話幾百人留守，之後有人話“的人開始走緊”，係咁俾人攻擊話呢的人改風向係5毛，結果新聞報留守只有10人 個單呀嘛

怕你有牙
咪取消囉

中美洲呀

屌 係喎
自

反正係咪都冇女冇車冇錢冇樓
食住行貴又
攬炒先係對下一代最好既選擇

想睇班高官開會傾, 然後成班人唔知點算嗰個樣

🇺🇸美軍來了我帶路

你警告我乜撚野.jpg

林太同班議員用英文屌柒美國班友啦，講中文班鬼佬佢地唔識聽

777：驚西咩

支持踢走外國勢力 取消關係法！

一於同美國一刀兩斷

美國而家真係會出手架
林奠今時今日仲當人口交部 小心一下就俾人將你軍

陳浩天做到野！

殖民地奶共狗仆街啦今次

驚乜春

林病咁打得

邊個驚？

唔好警告啦 直接黎打香港啊笨

親愛的美軍們 歡迎你們

需要帶路？

學獨聯！

呢單新聞琴晚有線同CCTVB， 係第二節D顯鳩時間先提吓
其餘剩係討論區，網上FB，陶傑等先有提比較凝重咁討論
好似好多人都不當一回事咁

G20如果傾唔掂，我估個高科技出口限制係一定會apply落香港到

777:我老公英國人

美軍來了我加入

鬼佬真係廢
一國兩制一早廢左
宜家先知
中國又贏

等睇有人話國務院發言人自大傲慢同不了解香港

呢個時候，D大學學生會點解唔助攻一下？
開個記招指一國兩制名存實亡又好，
在鬧市邀請一般香港人為民主發展、自由、法治打分都好

怕你咩！快啲清算中國，香港！

美帝

因為依家係TRUMP話事
靠黑鬼/英國佬就死得啦

買定機票任期一完就返大英祖國

🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸

777 twitter反擊未

你警告我我唔撚驚

林鄭繼續吠佢啦 睇下會唔會好似習大大咁比人兜巴星

快 ！

YEAH RIGHT! THIS WAY, SIR!

@UN_HRC

就算當頭條報
都肯定大多人唔當一回事啦

行民主地方都大把愚民
何況香港

即加你入口美國稅都仆直

今日開始背香港地圖
做好帶路的準備

係就快啦屌你老母

班愛字頭仲唔開工去美國領事館示威交請願信，嚴重抗議美國干涉我國內政,任何外國政府不得對中國內政說三道四！

美軍來了

777驅走美國大使啦！抗議呀！

等睇華春瑩出嚟講兩句

有領事帶路啦

林鄭快啲指住美國黎屌

係香港華春瑩

背定美國國歌 🇺🇸

條傻閪當自己慈禧太后
萬邦來朝

兩國相交 不斬來使
終國。。。

關蛇 #adore

整定支美國國旗有咩事都有用

親中奶共團體會唔會去美領事抗議? 係就好睇

取消關係法

USA

One country prevails over Two systems ar you know

唔好警告啦 直接取消關係法啦

如果呢個時候有個見得下人既港獨人仕高調獲註港美領事接見, 之後再出黎對特衰政府指指點點, 就好玩囉!!

美軍來了
我好熟灣仔一帶既地勢

裡應外合

有生之年睇到班賣港豬驚到死最爽

一齊帶路

香港人個個愛國愛黨
有膽就即時取消關係法
香港人係唔怕你

中美咀炮戰

上twitter留言support啦

美軍來了為美軍帶路

冇香港城邦, 有美國城邦都算. 都係N等公民啦

cctvb 會唔會報？

同中共一齊打大豆，打汽車，再打飛機

見完美國領事, 冇人夠膽攪佢, 仲可以串串貢
不過冇乜港獨人任有能力同人脈可以把握到呢個機會

關你撚事咩 死鬼佬
支持777

我來帶路

香港政府搞港獨
連美國人都睇唔過眼了

宜家煽風點火可以做d咩？

信唔信政府會無視呢個警告

點樣可以煽風點火

好啊 玩大佢

太陽依舊昇起

准

佢地會有特供，唔撚驚
港豬就慘，又唔反抗

外面歌舞昇平

美軍快黎

美國佬有咁好心？搞分化從中獲利佢最叻，係child登BB先幫佢打飛支

唔好警告啦, 有撚用咩
直接取消關係法啦

支那： 你警告我乜撚野啫？你警告我我唔撚驚，你好好打咩屌你老母

突咩發
年度報告同日
係兩日前嘅tweet黎

美軍熟過你啦

展現帶路DNA

先去老蘭解放港女

講，賭幾多都得
中國人顧面子大過所有野

美國重視香港人嘅聲音

港支共政府啋香港人都嘥氣

HK IS NOT AFRAID U!!!!!!!!!!

777

美國搵腥講祭旗？陰公囉

你都九唔撚搭八
傻既都知美國根本唔care香港人權問題
特別係trump 講到明唔理其他國家 只會搞好美國
但宜家打貿易戰 美帝知香港對支那有幾重要
唔撚瞄住香港黎打先on9

你警告我做咩 警告我我唔撚驚

你警告我乜野啊 老友

幫手分化香港同支那，太好了

唔理美國佬好唔好心，但我知世上最黑心最惡毒最冇良心嘅係支那佬

做嘢吧美帝

GOD BLESS AMERICA

講電話一定有聲

你有壓力我有壓力

中國應該有皇牌

Child 登BB真係無得救🤦🏻‍♂️

陳浩天而家如果想出境應該出唔到

快D 去屌佢老母, 洗佢

LET FREEDOM RING!!!!!!!

即刻開Twitter上去讚好

林鄭出黎講兩句啦

繼續講

咪就係領事邊夠資格俾777召見
咪整污糟我哋偉大廣東省香港市領導人隻眼
係召都召侵侵嚟解釋啦

等睇口交部亮劍

好多傻仔真係以為外國領袖會care香港人權問題

連身邊d香港人都唔care
人地又點會同你care

成個支那兵營係隔離，係時候帶兵攻打美帝拯救香港

梗係去灣仔洛克道
你都唔熟美軍

警告我我唔撚警.jpg

干涉中國內政
晨早就應該取消

個手勢都FIT埋
U S A

中國佬有咁好心？搞分化從中獲利佢最叻，係child登BB先幫佢打飛支
德國佬有咁好心？搞分化從中獲利佢最叻，係child登BB先幫佢打飛支
英國佬有咁好心？搞分化從中獲利佢最叻，係child登BB先幫佢打飛支

Trump快向林鄭叩頭謝恩
否則林鄭嬲起上黎, 閉關鎖港唔買美國貨,
美國就無左一個貿易順差地方

(林鄭越黎越似支那大媽遊客)

北京

要不是香港

原來<美港關係法>由頭到尾都係基於<聯合聲明>, 唔係基本法

美軍來了我帶路

👍🏻👍🏻👍🏻

OH SAY CAN YOU SEE🇺🇸

比人蝦唔係唔還手啊 777快驅逐美國領事館人員

Help

🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇭🇰

而家腥港人咪同支那一條心:

取消香港關係法!

你唔係唔贊成麻?

中南海

唔好講美國佬係咪有機心， 就咁對事唔對人， 盲既都睇到依家好明顯唔再係一國兩際。

人地美國佬只係講事實， 有唔岩？

如果人地純粹想㩒低中國而講呢d野就話有機心姐

帶路

問吓某(前)校董政治KOL
定佢移民咗喇

美帝咁能串 林奠唔好忍
拍片燒美國國旗!!!!

見證到人類末日都好

你大我呀.JPG

早排同個美國遊客講香港已經玩完，而家等同大陸一個普通市鎮一樣（冇用city）叫佢行街小心啲，因為街外滲透咗好多大陸特工，不過個遊客好熟口面，但又講唔出邊個。

認真
美帝收你皮就有份
最多都係取消關係法幫我哋同支共攬炒

巴布亞新幾內亞喺印尼隔離

美軍來了

請唔請人

美軍來了我帶路英文點講

Cum Cum! I lead you the way!

嘩
柒婆今晚又要撲出嚟

不要警告

請做實事

不要學支那出口術

Successssssssssss

jizz in my pants

千古罪人林鄭

直接遣反啦
再凍結外資
將外來人口一車車送返去地獄鬼國
休想分我山河

Why not

電腦手機係時候入定貨做spare
一陣壞左要買貴貨

唔無視可以點？跪係度喊住講對唔住？
特區政府從來冇認過錯，區區一個外國勢力點會就範

機場幫美軍帶路條隊而家龍尾去到邊

驚西咩
有鑊實唔關佢事

係打就快啦美帝唔好得把口
睇你都唔夠膽

真焦土
裁員潮+樓爆要來了

仲請佢地遵守。。。直接收佢皮算啦

搵人去Twitter話我地香港人唔怕取消關係法.....

美軍 follow me i know dae way

‘Murica forever

follow me

型撚到

唱唔唱到兩嘴美國國歌？

有無人 join 帶路團

學咗大刁對內大聲鳩噏，對外死狗縮骨啦

要來了

其實應該係外國記協單野命中紅心
一下直接燒到上外交層面，777好波呀

Destroy Chi na pls

請參考二戰後美國的所作所為

收皮啦廢人，返去奶共狗袋底啦你

一個地區死總比影響整個中國
我地香港甘願代替中國承受戰爭的殘酷

請參考支共過往的所作所謂

一齊死先夠壯裂

要比侵侵知香港人都支持佢

其實有睇開北美四大職業運動,都會識唱美加兩國國歌
開波前一定會有領唱嘉賓

再唔係的話,歌詞真係唔會太難背

O say can you see, by the dawn’s early light,
What so proudly we hailed at the twilight’s last gleaming,

Whose broad stripes and bright stars through the perilous fight,
O’er the ramparts we watched, were so gallantly streaming?

And the rockets’ red glare, the bombs bursting in air,
Gave proof through the night that our flag was still there;

O say does that star-spangled banner yet wave
O’er the land of the free and the home of the brave?

傻啦
冇左香港支共飛機都打唔到

香港那頭到尾都係支那既國際hub
一搞香港，即係聲明支那退回8 90年代
入去既人只係摸黑淘金
唔會再放任何值錢野係度
你估冇左香港，外資係湧去上海，定係新加坡啊拿？

仲警告
一係就嚟真啦
口水戰唔夠實際啊侵
Come on US

咪撚煩
快d打仗 殺撚晒我地就岩

吳三桂呢？
快啲出現

美軍熟過你

I will show you the way, please come

原來真係有用架，好感動

Mid-term緊掛

學生只係前戲，真正要叫到班老鬼出黎
今次唔再係後生仔可以搞得掂既事

你條五毛就冇得救，美軍來時第一個打耙

你唔記得左有幾個走左出去？

話說當日全世界都屌香港人搵美國領事館係戇鳩做法

事實證明美國人鋤強扶弱

請陳浩天去美國領事館演講

焦土又贏

有冇人譯英文post 去比美國佬睇

如果林鄭召見美領事，其實間接宣布香港是國家

所以佢唔可以

美國佬仲好過英國佬，少少眼濕濕

yeah

華春盈：香港屬中國內政，外國不應干涉
侵侵：呢個係美國內政，中國又如何干涉

come on 侵侵我愛你

快啦 幫忙解脫
日日見幫撚屌官所作所為 又無得屌好慘架香港

小美美 我大中國怕你媽b

可唔可以叫美帝先凍結港共班高官資產先
順手驅逐家屬出境

一帶一路

英國佬

垃圾90後冇車冇女又冇樓
條命10蚊都唔值
而家連人權都冇埋
既然香港冇得救
更加要元兇狗共一齊攬炒
強烈要求侵侵玩殘香港
我帶路 我帶路

好嬲囉
我地國家大事關你美帝鬼事咩
林鄭市長幾時開腔公開屌柒美帝

梁天琦個D, 好多都俾支共拉晒, 打沉晒

彭督當年真係太多制肘, 時不與佢.

不願承認

義和團時候？

sd去比陸頌雄睇啦

中国？

其實美國到最後會幫香港定會制裁埋香港
不過是但一個都好

而家係時候組織團體發起遊行去美國領事並支持美國制裁破壞香港民主既特區官員，
之後向外聲稱已向美國領事提交賣港人仕既名單，到時唔知特區政府有咩反應

救我呀

用報名人心入面唔係真正擁護基本法嚟DQ參選資格

啱呀，美領事有咩資格見特首呀，林鄭應該即刻驅逐出港

識玩
就應該去美領示威
要求洋人唔好對中國說三道四
要不是香港
你美國完蛋了

個仔喺北京

老公係南京

月尾如果雜總仲唔肯跪

即時驅逐啦驚西咩

強烈要求美國政府不要干涉香港內政，香港是中國國家不可分裂一部分，並切實執行以國家憲法為本的基本法，絕不容許外國對香港造謠。

香港是法治社會，自九七回歸以來，不偏不倚並切實執行及擁護基本法。

對於美國政府指控，香港巿民堅決反對並不會受到外敵威脅而低頭。最後，強烈要求美國政府三思及收回對香港不實的指控並公開向廣大香港市民致歉。

要求美領去禮賓下跪道歉

美國佬明知中國政府借用香港做入口高科技技術再覆制，點解要特別照顧香港

我地有林奠
唔怕

其實777咁擦共產鞋同歐美國家對立有乜好處

經濟制裁美狗啦
禁 iphone 入口啦！侵侵即刻跪低！

🇺🇸

一唱一和
你取消關係法，我取消一國兩制，直接行一國一制，行共產所有港人資產充共

記得得嗰陣好多人話學獨聯去美領 係打飛機/自hi/嘥時間
唔係話一定功勞喺哂佢地度.. 但見親啲人話哩個遊行冇q用 嗰個行動高風險 真係好反感
自己承受唔到

自己承受唔到高風險 都要9up 到其他人都唔敢出

快點

中國或成最後贏家

來吧，美國即管攻打香港，誰怕誰

因為中國「必定」成為最大贏家

你肯定佢係擦緊中共鞋而唔係倒緊米?

支持林鄭去美國領事館屌柒侵侵老母

突發！港共政府警告美國國務院。

你警告我乜撚野？你警告我我唔撚驚！

你講楊ON Q？梁家傑？
佢地同林鄭同一陣線喎

上一輩D老鬼全部係"大中華"主義者.

唔好寄望上一輩偽民老嘢會企獨派/歸英派一邊.

時間係唔夠令我哋短時間內做到佢哋上一代咁完美, 但8-90後都要頂硬上. 佢哋係靠唔住(佢哋唔阻住8-90後走獨立之路都已經要還神, 唔其待佢哋會為我哋做嘢).

美帝係香港嘅最後希望

有好多人話攬炒呢種諗法係戇鳩... 其實佢哋係完全正確, 任何情況下都應該搵到自己贏嘅局面. 但係呢種諗法其實係西方文化.

正常情況下香港繼續保持一國兩制, 繼續有美國關係法, 對中國先至係最有利. 只要繼續保持到關係法, 正常中國都應該要比返少少甜頭香港.
問題係"正常甜頭"絕對唔係中國人嘅字典裏面?

你喺華資企業公司打工, 幾時有 OT 會補水? 你應份㗎!

我地香港內政關你美國撚事咩 唯恐天下不亂

雨革失敗後
大學學生會好多都俾共諜滲透晒啦

其實有冇香港人識得自己製造形勢去配合美國呢種態度 定個個都諗住做花生友or扮中立我討厭政治再期望舐兩邊/等spoonfeed
如果係後者人地一定咁諗: 打曬開口牌但香港人自己都唔識做咁我仲做乜要幫你

建議連登仔與其係到正評 不如開Twitter ac去like佢個post 回應返人地 多謝佢為香港人發聲

咪就係兩粒原子彈將淪陷於日本皇軍既香港解救出嚟囉
其實你係咪想講美國用原子彈/核彈炸鳩咗支那之後香港就會由二次淪陷再度釋放出嚟先

又中